PES2018普通版同豪華版有咩分別？

普通版同豪華版有咩分別？

唔撚識英文？